[PS4] Monster Hunter World [117］白金玩家棄哂驚

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

係泡菜仔場掛機掛齊5隻

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

賭大細係升唔到HR ga

bb come

頭香

毒妖鳥又係仆街嚟 4分鐘一場 由12點刷到而家 銀都無個

等我打埋呢場

一齊打定分開睇？

牙jer同牙達係咪刷青蛙
我打埋呢幾場架兩john

唔好刷森林住啦 聽講又出返
打龍晶同瘴氣先會好d

見到似大細金叫我

together

刷青蛙莊唔莊得？

出返森林都唔出新晶會唔會俾人屌㗎

Ok

我唔太識睇

爭佢一隻

會出都係4月既事 有排

想要大青蛙

我都想要

要細 見到知會聲唔該

咁一齊刷？ 其實我都唔識睇 當拎埋報酬

歷黑角換大青蛙

好呀

好似唔太啱size 出去重開

ok
都last

我睇下有無閪任

牙jer牙達我地last場

我地keep住開ja

達仔後join？我打住先

下場我開

????? 唔拎報酬 ？

梳 以為好似上場咁3死

以為我死左

唔係啊係殺左佢 捕獲任黎嫁

隻青蛙咁薄血

達仔開？

有4萬幾錢同應該幾多經 打曬定點

打完青蛙走？你地仲有無差其他野？

蒼火大 我識睇

睇你地要唔要其他龍

好啊咁打哂佢？分開打啦打得快啲

ok

對唔住

比佢combo

john得

想接個陣唔見咗

你蒼火係斷尾睇？我識睇青蛙啊 無隻岩就走？

得返1個位

我睇關節 隱身衣去睇就得

點睇

細青蛙點睇？

飲杯咖啡先

細唔識 淨係識睇大 咁我打埋佢先quit

咁...

你打
我就瞓

thxxx

結果今日都係滅唔到閪馬

隻青蛙幾撚細下

好撚憎打架兩

係

細青牙

下場大

禾可以讓個位比其他巴打了

我想你讓個細金俾我多啲

牙鳥come?

出咗細金？

幫你睇緊大馬

好快啦

最緊要你有細

Yes

有冇位？想要大

銀嚟

我打陣俾你

牙jer差咩

其實炸兩都幾岩拎嚟練看破斬

無變過
大 狗狗 青蛙 黑角
雙骨

我屌

真係好撚煩。。。

隻架兩唔夠細咩

應該差少少啦

咩

隻青蛙 恐龍咁大隻

又出左0命任

你琴日又唔知去左邊 佢地狂刷瘴氣

訓教

我瞓了

早安

訓安

好在個任都多經 廢唔曬

哇屌 細金青蛙
可以安心瞓喇

兩個細金。。。

我走提提神 wait me

從來沒我份

唔好捱眼訓打啦

精神了

細金後必定大金

可唔可以幫睇埋條魚

唔太識睇魚

Btw要大定細

both

打埋佢

魚仲煩撚過架兩 我識睇啊唔岩唔打啦

點睇
大細都冇

想問下鬥技大會任點先有?

蒼火應該大銀 青蛙都係

去4樓左邊個位姐姐度接

大金

果然龍晶得返最後係蒼火

比少少時間我 我要冷靜下

可唔可以陪我打多條蒼火 應該差唔多

陰天過後總會有陽光

魚同爆鎚都爭

早知唔瞓住

爭細金

一定陪

I KNOW THAT FEEL

咁打埋呢3場？

你唔係差細咩

白金了？
教埋點睇先

由星期五刷到而家
岩先果條係唯一一條關節高過我頭

幫你睇埋條魚？

你地唔係打到大金青蛙咩
我大細都差

未啦 隻撚角打左5日都未出

jerjer去睇魚

感謝

經常的事

今日出左8個金都無蒼火 屌你老母

灰撚到呢

last場0死
睇埋轉瘴谷？

條魚係點睇㗎

都得

lm

可以今日可以刷剩蒼火

眠左佢之後放個大桶g
佢支鰭高過個桶好多 大約係支鰭既中間位唔係白色個個位=大桶g高度 =大金
支鰭白色位得個桶一半左右=細金

你仲差啲咩

蒼火 瘴谷3隻 馬仔 毒妖

果然比翼龍9掟係唔準

咁都差唔多啦喎 我睇下有無任先

我臭氣谷得大狗狗同骨仔要咋

一齊殺慘爪先ok?

ok 爭大慘大骨

呢個朝早搞埋佢

Ok啊 我有10場慘爪歷戰

慘慘

想莊

實有你的特等位

入場費係一隻大慘狗既貢品

打埋我呢幾場先轉？

john which

Shit無睇到已經開左 sor

象子是咪黎

快來carry me

no sor la on9

但我想打埋其他兩子

照打埋

最後先打隻狗啊

你地齊左架兩未？

差細

吊你牙象留句想又潛水
又比白金撚

齊

來緊

好大隻

好灰

炸兩點睇細？

先第二場

達子開返定係？

唔識講 但真係會細得好明顯

一直灰

好佩服你地白金獵人

真心癲

大既無大金 下場就變到鬼死咁細

你下次要留係營到合1粒野再開

我無0死閪任了

無15分任，尋日玩哂

15分鐘唔知打唔打得哂

我有個0貓但係50MIN

梳

岩岩個隻似係細骨仔

係咪阿er合個野變大啲

慘狗大銀

上ham

兩隻都近磅

我岩岩執左好多野啦喎 我諗已經變左？

咁quit返?

嗨 牙刷

牙刷

訓醒見到琴晚巴打有大黑角召喚我
但已經訓左 上完堂打黑角 300隻有大金未

我諗你已經比佢折磨到痴到線啦 好好休息一下

大到成條蠻惡龍咁都無

冇頭先果隻大

一定有bug

不過牙jer呢個任條條都好大

灰

呢個真

鬼佬係咪唔興帶閃出街
打歷戰炎王全程得我放閃

成班痴線佬打通宵點跟
Btw 諗極都唔明點解琴晚隻岩賊唔係大金

西任真係易d出大細金

笑撚左

ON9我一放陷阱個陷阱消失左 放撚左4個

我3個用曬

隻骨鎚想講唔洗打

唔知

但好似都唔夠大？

希望佢唔係大。。。

一定唔係大嫁啦

我打隻架兩啦 我用弓打好快打完

仲有冇位

我比你？

你入佢地場

開緊機

唔夠時間啦象仔入黎打住先？

搵緊邊隻？

SHIT岩岩熄左驚

???小隊有冇人打四格歷戰

我打

唔係易d 係易好多
不過街場西任好多西人

入 game id：uncleben

我想玩下弓 死太多我先換返雙刀

冇乜所謂你鍾意 -2

唉灰

更新最小 快了

得返一場

就呢場就有㗎啦！

其實仲有好多慘爪歷戰

歷古四格 -2

7dabWWvAZGmu

冇人嘅話我地兩個打住 call救難

斷咗

施主啊你比隻金我地啦

你地有無開到啲西任？

跪求大金呀

0命30分鐘8次

呢個ok?

入唔返

Ok wor 如果一次過打幾隻就好啦

wc

其他prefer0死定15分鐘

頂 街場條友包3貓

都無咩所謂

Why not both 非常刺激

就係無both

打到有d攰

打到10點都無就休息一陣

我地呢團差d咩
我差骨 同 大狗

等等 又斷

me2

大骨大狗細爆

唔得呢隻都係大銀都無

轉返有鎚返任？

HO

我返緊工,你地班友就刷緊

金白完個個棄驚

番緊學 點跟

轉任

打到10點我沖個涼

開左個0貓15分鐘既橙瓜

我諗我去到出g位先棄

我有有 你今日玩到幾點?

返緊工X2

都係無

佢地癲嫁

我沖涼先

我休一休玩到9點啦。。。

灰撚到 咁撚大隻都無

我去食早餐
之後要出去喇
thx哂每一位carry既巴打

返學拉梨

其實青蛙係邊隻？

每日五金

一係就輸 一係就咁快

有冇巴打可以開個炎王調查carry下新手
f5左半個鐘

歐陽峰？

入黎我地歷古-1 打緊炎王

街人賭大細

姐係要比你執腳印開任務？

想刷普通炎王刷寶玉
未夠rank打歷戰

尋日玩左幾場 就快唔記得點玩

有冇人識睇慘爪大金

哦

我睇睇個網先....

你地好癲

跟都跟唔到

屍套龍細金睇左廿幾三十場都未有細金

Jer仔有大黑角未 我有個歷戰

西多2下 踢晒佢地自己打仲好

未有啊 你係屋企咩

依家仲打唔打

入人地場點踢呀.....
不過除左條LAN線就得

死城

打

今晚先返去

今晚求join

你地個個一曰6金
你尋日先得果3金 點跟

Jer here?

43AxaTkAYmDn

一日0金

我尋晚有2金
講緊係打巴打送既usj賊仔大細

有USJ打??

USJ整左把太刀同隻貓衫後係咪要等下期4月幾?

日文名係巴打你？

Jerry呢～～～～～

係, 第二期event好似係有新code
我連第一期都未打...見套野其實幾靚

呢幾日最悲劇係你

琴晚你off左我又派多左隻黑角大金出去
不過我而家識睇了

我而家疑似有 但jerry同放低都唔係度

請問調查點隻豬有咩互動任務？

拎衫 拎餐卷

仲有冇開

有無位？

有大金 thanks 岩岩位清

係最大果隻大金

你有都好呀 我幫佢地食咗好多鋪炸糊
不過哩隻我幾肯定 可惜jer唔係度

你個集會碼錯喎

仲有冇位 想莊

餐卷係邊個位有?

我重開個集會所

接待員

4ZwpfBaEc6MT

以為頭先問嗰位巴打唔係到 我走咗去打鬥技大會

我去左打3兄弟

我琴日得1金

咁仲打唔打 打就等你

集會code：4ZwpfBaEc6MT

入左

我仲未開黑角大金計劃
你地班友仔已經打到

你地隻大金黑角係歷戰???

唔係 但我琴晚撞到果隻係2人1貓 5次 2隻目標怪 唔包括黑角

真漢子巴打仲係唔係到 我地打住 差你咋

上緊堂 就上完

大佬 可唔可以幫我睇多一隻圓左我心願

次次都係你唔玩果時係咁出
到你玩果時一隻都冇

有冇巴打可以開usj任

勁灰 究竟機會率有幾低

其實金好難出玉 3銀仲好

頭先兩銀兩金出左

一陣轉返2銀1金

做咩事？ 訓著左

好想死。。。

我地Miss左黑角大金

巴打你個username

好撚想死。。。

你唔講都唔覺

食飯

仲要有玉

出咗兩粒

挨晚左右番到屋企 繼續幫你睇

有冇巴打一齊打鬥技大會

有冇人一齊刷大細

刷緊泥魚龍

咁快刷到沙漠
你係入去睇定全殺？

全殺 唔識睇

join唔join得
呢隻殺都幾快

入親???都分左去空集會 想點

可以呀
不過兩怪任嚟 仲有隻櫻火

冇所謂 我缺好多野

仲有無人打歷古

仲唔入嚟想free ride?

就係見你打緊 唔知入唔入好

下場一人打一隻快啲 捉咗佢

有冇人歷戰

你揀一隻

有無人大細金 好多都要大金 全殺

泥魚

睇速度1-2場我就要扮工了

番緊工都打到機

未返

大細金仲有無人

開左個集會
主打三兄弟
刷石 升hr

648exZ7ExJZm

夜晚先返
龍晶團啱唔啱

Astori

ok呀 今晚

有咩？

John

冇歷泥魚了

仲以為你係全職獵人

泥魚大銀 今鋪可能大金

新手炎王笛求幫冥燈龍
6MTEC2BwWx6s

巴打要刷？我好似有

有啊。。黑角緊

屌 唔記得捕獲任

要出門扮工了

我想放陷架
個區放唔到....

超解炸死咗

刷住瘴谷等你返

有冇人一齊刷瘴氣
我差大骨 大慘狗
我有幾個歷戰慘狗任

乜都打x 2點跟機

lets gooooo

差雙骨大狗狗

我差細骨 大細慘狗

我同你差唔多 一齊打啦

好似齊人 等埋位巴打2點開打？

黑角有無

無。。。。。大銀都見唔到

ho ar

好

我開住個任 等你地 反正冇野做

去睇埋隻骨 好大好細都打埋

有冇巴打無有無屬大劍既配裝推薦

打得

龍晶團好需要

我地係小隊集會所
等埋你就開得波喇

巴打下次有滅盡笛拎滅盡笛

小隊等

點入 黎緊

第一頁 有code

有冇巴打開歷古

想射波刷大細金

我都走堂啦

我有不過唔知有無人打

300hr

點gun

有冇識睇火魚嘅巴打同我一齊刷龍晶

維持

隻骨成日企啲位都唔平 好難睇

想問一問

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

好似唔會變飯劵?

你地爆鱗齊左金未？

差大爆

要大金

好似每日唔同？今日比咗5隻苦蟲

jeff巴 唔打喇？

痴媽根 耐唔耐就斷線

你地打住先

我有砌過, 但唔係特別勁
上完無擊攻擊都唔係高過滅盡大劍好多...

痺谷 -1 主要睇 慘狗 骨鎚 想打就入啦

你地識唔識睇細骨
瘴氣差佢

每日登入都有 1種道具 + 1張激運卷 (可累積)

錢我大把, 想要飯卷多 d

入唔撚到個7dab集會 唔知係咪又係因為你連左入去

打鬥技

最簡單係抱多啲隻豬
抱到佢會迎接你番黎就的佢上任務娘果到搵餐券
好似係任務娘 有錯請糾正

我啱啱入得番

我識睇不過今晚先翻
右腳粒點企直嗰陣同頸一樣高度

我跟呢2張

我都試過激運5張再拎
都冇俾飯卷我

見到大隻但未到大金 都打死佢再睇？

但係岩岩個隻應該最細大銀左右

隻豬撞到我V字腳成隻黑鮑現晒出黎 (利申, 非改圖)

最2場歷戰 就冇貨了

我放工你地可能已經白金咗

我有好多場

我都想

sor

有無大細金-人

好久不見你還好嗎

無人理我了 想唔走都唔duck

隻骨睇腳 係咪要等到佢隻腳伸直先準？
定係曲腳去度？

伸直

自己刷豬仔/打鬥技
鬥技其實幾多

要食埋新鮮食材先加到機率

有時運氣好可能一日6金
好似嗰日咁

我出到閪馬細金喇
我本來以為冇 個方法真係唔係咁準

仲打緊黑角龍 diu

仲諗住入去睇下仲係唔係 已經唔同咗size
差細馬嘅巴打sorry 頭先我真係諗住試下 點知真係出咗

有冇？

無

last喇 試埋就返據點

收束之地 求幫手
4wzhdCFA2cYr

冥燈龍

如果有in game講聲得唔得

討論下究竟龍封力有無用

而家即刻有一隻 feel到岩

即黎

有無曲

我同你一齊搵制唔制

你係邊個集會？

4FkeJB7uzaFw

我同緊其他人搵丫

我搵堅第6日了

等埋

我仲有歷慘

開左未？

入唔到小隊果個 唔知點解係咁彈我去空房

幾個位架

sorry各位手足比少少時間我得唔得

未打 觀察緊

貢橙

等埋你

好似4人任

入唔到呢個4fke既 有無錯code sosad

love u bea

我入到啊

入到

屌又係你 每次有你我都入唔到

關我事

射求救

真心次次都係咁

一擊即中 第一場就出咗
感謝熊貓巴

希望我今晚返到屋企仲有森林/龍晶團啦

巴打要唔要reboot部機 等埋你？

唔黎?

我試下

可能你同佢係撞network?

6MTEC2BwWx6s
涼爪與慘爪求救

細骨易出過大骨好多

其實好似差少少

出左 ？

等我一陣 boot緊

跟呢張圖 應該係曲腳度？

有好過無 但係作用不大

jer仔黎 好似出返一樣size

要一齊龍封大就有用，試過打鋼龍真係冇哂風

呢隻我真係唔肯定 之前果D都幾肯定大銀

jer仔

hold住先得唔得 我個邊仲等緊一個巴打

新手求救，用緊炎王笛

你地殺啦 入唔到

點hold? 重置？

唔好打佢住

得返8分鐘

打淨少少我一入黎就捉

4個用龍封珠?

森林巴打唔等活動loop??

好撚癲 成班癲佬

黎緊

3分半 快

係唔係小隊集會？

yed

好想驗證下

你仲癲
自己一個刷都可以半個月前就大金
叫我地點跟

一定要入到啊

其實不如用上毒

放火屁

唉好想喊

有矛

瘴谷團重開未

知唔知邊到有相關攻略？呢個帖既site去過搵唔到。

我開左慘爪

我返黎啦

再睇過

其實可以等
不過而家唔玩就冇野好玩

唔同喎

今日再無收獲真係想停。。。哂左好多日了

我入咗小隊分流 等我一陣

我搵唔返你地個集會

有冇輕弩用家分享一下高暴擊配裝

去左分流原來

今次就馬撚咁大隻 有冇機jer仔

sosad已經冇位了

呢隻有機

想問小隊仲有無位入？

慘爪弩渾身弱特
唔夠珠就客製會心

企直度準D 我果時照住張圖度 一隻就極限大金

一個位 我係咪唔入得

唔理啦 入咗先

其他大細清晒

淨係閪馬 使徒 呢兩隻都刷到訓撚著
已經唔得閒理森林果幾隻

好似係水平線咁睇嫁啵

好撚灰

你地好團結

休閒獵人留名

我差森林幾隻同龍晶幾隻
龍晶應該短期內有活動任
森林唔知幾時會再loop返

刷龍？

條友棄驚㗎喇

只想要黑角龍大金

冇呀 thx巴打
我繼續努力

仲差
大小骨鎚
大小岩賊
大小奇撚
大小滅盡

大火魚
大慘狗

細蒼火
細爆燐

有無巴打一齊打

頭先無大回

大骨係等佢隻右腳向後一步 拉直咗先走去度？

垃圾驚仲未更新

我去刷下黑角先。。。我諗我等佢出臭氣谷先打埋呢兩隻

類似

我 雖然唔知點刷 唔介意既話加埋我

你個場有無金？

冇

巴打你開？

開集會定開場？

個集會所竟然hold到3日 24小時都有人

我有好多個一次過打3隻果種任，但我目測都幾廢，介唔介意全清

加我

Jer仔有冇收穫

我都識背了...點跟

因為多左好多平時無入小隊既人 依家個小隊集會所得三個人係小隊

沒有 浪費生命中

刷大細金真係不自然會躁底d

今朝諗住熄game 點知見到得反我自己一個 特登唔熄住

等我今晚開黑角比你

係佢地小隊果個集會所度，7da果個

新手一問
今期係咪無活動係方便人刷大細金

因為佛陀用餐劵免費派飯
基層獵人在佛光普照下所向披靡

難民獵人入唔到集會區

留名等睇上fami通報導

調合法係咪真係有用

我試過一次調完大金

疑似大骨 15分鐘 有一個位 有冇人試

認真？又出翻？

偷偷地入黎先

召喚jer仔喇 佢巧橙

如果兩條友，一個調合一個企係條龍隔離，條龍會即刻變size ?

加油

7dab 好好背

乜狗屎都無

望住5日前好多人一齊刷緊黑角龍
而家你地好多都有 得番我仲係度刷緊

個玩法係你身上或者個箱少左道具
之後果隻就會改變體型
返camp調合就係少左你原先要合既素材
所以佢會改到體型

好撚岩聽

刷完大金仲有細金仲難睇
星期六日又大把人刷

因為我剩係爭黑角龍大金就畢業

細金我星期6派左幾場好多人都有了

鳩打完了想升下研究等級都更新細金
今日手風好 希望贏多啲大細

我係其中之一

仲難出過大

有我陪你

開個歷戰爆槌比你?

我個account真係19 除左開比人之外無一隻係自己未有

jer仔有收穫喇

感謝你 小天地 創天地

所以最有效既方法應該就係每次出任乜9都唔用
見唔岩就reset返camp
每次調合固定數量
咁就可以當係“微調”隻怪既size

如果就咁殺隻怪，
因為每次都可能用到藥/閃/陷阱，每次都唔同
可能下一隻size變化就會好大

不過呢個所謂最有效既方法我自己試隻閪馬都試左成個星期
9殺哂全場d怪好似仲實際

上莊

我去搵埋隻慘狗出黎

美欺衝啊

其實你係唔係白金左啦

其實7dab仲係唔係小隊集會黎 點解我禁親入小隊集會都會派我去分流

仲差好撚多隻
果期冇打森林 荒漠活動

。。。咁真係會哂多好多時間 個d任係好撚易出

有沒人刷天上天下太刀

好似集會所所長唔係屬於小隊
就唔會係

慢慢打

miss左森林

7dab原本係???小隊 之後爆左人
???小隊就開左第2個分流

之後會出翻既我覺得

原來係咁

我頭先先入？？？係出7dab啵

我係咁比佢指我去4fz個個

召喚 CM3D2 巴打
點樣分 4.2同4.5

最近好似甩多咗頭髮

我都係。。。一地都係

？？？咩相關攻略

諗諗下 咁依家個集會咁多唔小隊既人
咁小隊既人要一齊打咪又要打code

我刷多陣無大黑角 過黎陪你打個歷戰爆槌 ?

做咩要打爆鎚既？

唔記得左邊個爭爆槌 唔係你 ?

我差細 但我有歷戰任
你得閒先喇 你都巧橙

琴日比唔係小隊既人撚

好似係美欺啊

笑撚死 你都有今日

下位任

btw hungry巴頭先又係集會到召喚你

你個死肥b快d收佢地入小隊啦 舊小隊個集會爆啦

叫jer仔邀佢 我今晚先開機

琴日開左半粒鐘冇人入

我點邀

大銀爆鄰

好慘

尋晚有條友仔好想入你
係咁game入面搵你

我見到隻4.875步

咩4.875步

黑角 試緊調唔調到

我就番到屋企啦
陣間繼續開黑角

唔識分4.2 同 4.5 搞到殺多左好多左大銀

巴打 大佬

越調越細

第五步佢一拎起腳拎起少少就被逼企番直
我琴晚果隻係咁
最衰我唔識點錄片拍片

係有離開地面?

不過我琴晚熄左機

hungry巴打你叫肥b加你啦 我個小隊已經爆左人啦

幾乎冇 有都只係一瞬間

我都覺得睇石唔準 成日企唔同位都覺得同一隻又似係又似唔係

但係我依家用緊步數去睇 佢一時又5步一時又6步既

有冇慘爪滅種團，睇完一輪好多都唔肯定，好多都走去殺，點知又唔係

終於白金左
可以封驚了

點跟呀

Btw 就黎更新先封驚

隻龍面向訓覺區,之後轉右180度後腳踏出第一步開始數

話說我岩岩打到樣真係令我覺得爆左機既野 我終於齊左3粒茸好可以玩茸好弓啦

點做到..好撚癲

洗唔洗秒回牙

噢，咩都唔洗動，直接互動有嘢攞？睇黎係我HR未夠，所以隻豬仲係撞我。

黏著石咪話可以有暈值嘅
(射中果一下有, 粒石仲痴住再打返同一個位又會有)
頭先打魚龍手多執咗嚟射佢個頭
射完兩粒再衝埋去斬多兩刀即刻暈咗
單人打一場暈到兩次

但係打角龍土砂之類又暈唔到

我無聊望
你而家999次調查任

摸豬要等, 唔係即刻摸, 等佢彈感歎號即刻禁

屌又黎4步半

蒼火 fadeaway 火球有冇辦法睇到佢幾時出
一中就大半條加暈，再比隻蒼火望住就貓得

真係咩 我諗我已經算打得少個個 我成日quit任

淫叫後一定會出一下

唔好係佢個頭度打就最safe 或者佢叫之前佢個頭會升得特別高 不過好短時間通常反應唔黎

有無人想打下歷古 我等活動先再打大細金算

唉我都想打下歷古 但真係唔想停住

想開爆鱗團
有頗多閪任

佢舉高個龜頭同平時企定噴火唔一樣
留意下就分到
不過真係大機率鳩叫完出
無盾/耳塞好難避

恐怖龍大細金點計

刀未出，典計

今晚等埋我得唔得

+1 想200hr 前白金

留位 想跟

+2

我14hr

我用歷戰火魚任交換 好似有3個任

早2晚問有無人3格無人理

400前ok？

大量

跟 400前

3格都開始無人打...
我都轉打4,5格了

而定啲人轉打非古龍 好似係

執唔到嘛

如果唔係要打武器石
真係打hr30會好玩好多

冇咗悶 不過古龍真心快又易打

連登執毛大師

唔該曬巴打！

全部其他石都5粒以上..就係自己果把長槍一粒都無
btw有無4 5格打

200hr得兩粒劍

有無清陪我刷一隻鬥技眩鳥!?

我執毛時間佔左我遊戲時間三分一

打完奇撚一星期
乜9珠都無
一於今晚執返幾場毛先

金白執毛大師

仲未搵到4.2步

有無4 5格歷古join 我得d 3格

我可以

你幾點翻

3bHnuAtriFw2

又多咗幾多個白金？

清 放工？

有幾次4.5 4.875 4.999 4.567568步

打左就黎100次都過唔到49 麒麟 陰公豬

好欣賞你

FYI, 49麒麟任有大細金出架wo

仲扮緊工
好快俾你地dum低啦

其實熔山 冥粒果啲點刷大細金
狂入街場？

食菜 上珠 鬼人硬化全啪
淨低靠自己

呢2隻無架

呢兩隻固定，唔洗刷

原來唔計...

放心 我進度極慢

我呢d平日得兩三個鐘玩既連你地車尾燈都見唔到

仲以為你假膠

邊個入嚟派完貓就走

呢度好多癡線佬

Yxxxxx?

欠：
炎王大金，滅盡大金，爆鱗大金、火龍細金，岩賊大細、爆鎚大金、火魚大細。
其他瘴谷森林沙地等活動算

回家ing

依家個集會所好多新面口 唔知應唔應該咁樣放個集會所code上黎

瘴谷邊有活動

似係慘爪細金 有冇人要試？
冇就重置

有但想試

如無意外佢個活動任應該 瘴>>龍>>森(re.)>>荒(re.)>>咁loop既

4月有掛
咁瘴谷我差骨鎚大同痺龍大姐

thxxxxx

一場夠啦？

大骨尋晚派左隻

有仲試？

派隻細既please

我試

無計 要返工訓左。
Btw 講起琴晚就諗起隻岩賊出大銀

琴晚都派錯大銀岩賊

其實想推post

我都要細

推post Keywords:
XX的寶玉
負會心+弱點特效

冥燈 熔山大細點刷
刷極都同一個size

我都差juno 大細金 有無人邊打歷古juno邊刷大細

請問恐暴竜的天角要刷乜?

想問下冥燈熔山大細金點睇

固定size 可以刷少2隻

Juno歷古好似得好少

啱啱隻骨幾細隻

慘爪無細 骨鎚係細

你認真？

我目測骨鎚有一手

我有8場2格左右

我有少少3格 有冇性趣組團

又去左分流

我分流開團？ 7dab好爆

你快手收左個班係小隊集會既人去你小隊啦

有冇人一齊搵隻大慘出黎

入黎我度

我個小隊集會根本冇人

搵緊

歷戰Juno 大細團 -3
小隊分流

收到風終極DLC係冥燈完全體

有冇code?

因為你未收佢地囉 依家唔係小隊既人都入哂去小隊度 咁真係小隊既人就散到唔知去邊＝無左個小隊用途
雖然隻驚得返幾日課仔

咁都好啲 唔係究極體

係咪麻咗佢睇右後腳踭有冇高過頭

入緊留位

-1

完全體
打撚死人咩

肥b打咩

入黎試下

Full

佢地對我呢啲低hr既人冇性趣

你係邊度？？

黑角龍我屌你啊

有黑角?

同你一個集會 你打完過黎試下

成個龍晶地用火，連冥燈都係用火真係好懶

係邊一個集會 我又比系統掉左去唔知邊度

7dab

梳你係nana？

40%大金慘爪 唔係好識睇

我入 等我

你個個2人任黎 比放唔得低巴打啦

jer你唔係都刷左好耐咩

棄GAME 啦

你差一隻就白金就比你先啦

但係諗到可以刷冥燈大細金，已經扯哂

Let go Hawks!

好可惜 呢隻唔係

Jer仔過黎打歷戰黑角 全清

juno團快到

嘩屌你掘到2粒juno玉

我仲以為隻juno都幾大隻

其實我SL緊今日果隻大金....希望易啲出 見岩岩都大
我有巨無霸再叫你地

就比你睇下茸好弓既威力

我差細

咁大條都唔係

改左名

我差一粒 去newbie

4步多DD 都唔計 我屌佢老母

落完電網仲高過我都無

屌你個hungry係咁洗頻

易認d 好似係

戒左juno好耐 唔係好識打了

邊位黎嫁 洗唔洗咁急入小隊啊

調合下 下隻可能就大

肥仔係邊個集會

細金都咁大條
正閪魚

有冇大金團,我冇我刷大骨

小隊房見

我琴晚講過 肥b的瘋狂粉絲

三思巴入
4FkeJB7uzaFw

大狗齊咗？

恭喜 哩隻真係唔係講笑
打又彈刀

你點睇㗎

冇入到？？？小隊既巴打入黎
？？？個邊人口密度過高

Newbie個個

所以我專登整套鎚打柒條閪魚

屌已經6點幾 打多陣就要訓

其實如果上場有用過道具/藥/閃
調唔調合都冇分別
因為已經resize過

腳爭同人咁上下高就細
大唔識睇

岩 執過野都唔得

低hr冇人理

隻juno咁大都唔係

coming

冇野了 假野黎

睇真D係4.5黎

我睇左好耐都唔識分

順路刷埋佢都可以

頭先兩鋪我都覺得好大 同埋我地打得好撚快
bbtw carbene點解用巴別塔

如果有講聲得唔得

屌…原來尋晚撳左待機…部ps4就咁待機待左14個鐘

唔係WO 慘爪我齊左

有痺叫大家

睇多3場 就黎

我平時都係咁嫁啵

唔會好傷部機咩

我叫咗hungry哥去揾b哥喇

真係唔想打呢隻

每日開十幾個鐘 我都覺得好傷部機

難撚怪我部機慢左咁西多

肥b個集會得兩條友

求下你班友仔過去啦

過咗去喇

收返埋個code?

想問慘爪龍點睇佢係咪大金？ 唔識分

肥b打？ 等埋你

我都唔知 如果有用到肥b個個其實就唔洗要個code既

聽人講
用麻陷麻咗佢 睇右後腳係咪高過人頭

永續集會所

都冇人入

認真，無熄隻game就咁待機，會有機會開唔番，襟開機制無反應/長閃黃燈，我試過兩次。

已開

殺辣console

OK了 呢隻有機 come

2人任？

如果冇熄game就咁熄機得唔得

打多場翻去搞一搞農場

4人任

我又黎

得，剩係待機mode開唔番部機

3分02 正

有冇曲

有冇歷古/歷戰團

你地超快

2分35 cls

crazy

巴打控得好好

放低/Jerry 入

我笑開懷了

你地有無歷戰juno 我冇哂
不過我有普通閪任

我得兩格任 你地仲有無三格

你地打咩打咁快

岩岩果隻係金

我喊左

你係細骨 ？

都黎打埋巴打呢隻

應該唔係啦

打緊咩

ho lun 感動啊屌

juno

係金啊 我多謝你啊

Too fast

中左?

Juno

中左 多謝你啊

咁我開兩格啦

好啦

正啊 咁我可以up段片上黎比大家參考
雖然唔知仲有幾多人缺黑角大金

應該都唔少 newbie美欺都未有

有位叫我

我差JUNO大金

我check完冇歷戰

高hr又笑人

岩岩想入都冇人應

真係好撚感動 巴打

我有好撚多歷戰juno

？？？你都差大黑角？

你入啦 有個去左救難

對我地黎講算快架喇
歷戰juno算係咁

唉岩岩個場仲有1個位嫁

我可以開多團Juno

有阿 幫你搵咋

同埋我地用呢d武 算係咁

差好多隻啦

其實係好快 佛陀個班靚都唔係成日打到2分半

岩岩我有問有冇位,冇人應